﻿girlname=Yurika&girldesc=La ragazza è stata venduta dalla sua famiglia perchè avevano troppi figli a cui badare e non potevano prendersi cura di tutti. Quindi si sono venduti la figlia per guadagnare abbastanza da nutrire gli altri.&image=Slave-Yurika.png&gamefile=Slave-Yurika.swf